食放題夾少幾草野差d比朋友發現.....

真係期待左好撚耐
平時買飯都係買特價飯黎食
琴日班同事終於約去食放題
有個同事仲話有coupon 可以折
心諗今次fat fat

食完夾錢啦 位位就220蚊
我就比撚左250蚊嘅
然後佢比完錢返黎問：「邊個要找？」
平時嘅我應該會叫佢找80蚊

但我今次大貪左
：「找180呀」
：「又唔啱數喎，次尻次都唔撚啱數嘅？」
：「係囉.....」
：「喂你係咪比左4舊水架？我記得無人有比4舊」
心諗仆街呀 咁撚好記性架咩？
好彩我轉數快
：「咁算囉，找少一舊比我」

好彩 差d被發現

咁都過到骨

食邊間?

樓豬死蠢，應該叫佢找返220

屌你老母
搞撚到我次次食飯都要自己畀多幾十蚊

俾三張100都夠, 點會俾四張100, 係人都知咩事

好狗

柒左啦
點解一開頭要比多100蚊，又冇得唱散

樓豬真係好撚柒蠢
220蚊點會吹到比400

點解可以過到骨

邊個小左錢唔知咩。。。。

因為吹 ...

佢地已經另外開左GROUP無加你

屌你 行出門口逐個俾

兆萬

樓豬iq係咪唔過100

要貪就貪夠280啦

原來係你，以後唔洗同我地食放題，絕交

0分重作

220點會俾400呀on9咩

樓主庇護工場返工係咁上下